俾巴打走數, 賣背囊1個

夾份一齊訂野, 3個人一齊訂會平
不過我俾個巴打走左數
宜家用優惠價放返出黎睇下有無人要
有意者 pm
黑色, 布版, 折實1315
有興趣既就聯絡我啦

tg nightd1

走數咁撚狗

其實我訂左2團,total 6隻
見入面啲巴打好似幾好反應唔似會走數
諗住量唔多無乜野
點知都係有人走數

不過呢個袋個設計唔錯
我覺得應該會有人岩用

藍色會有興趣好多

唔收訂都幫買你真好人

幾吸引

有興趣就搵我啦
個巴打不讀不回左幾日
但 tg 我見佢有 online

快快手手賣鬼左佢個袋

個袋幾重？

間格係點？
放到相機？

1.8k

睇黎今次真係攪手打個和...
人太好，幫推

呢d背囊無得賺，搞手只求打個和， 大家開開心心咩返晚

幫你推下啦

係呢到開團訂野，少少地一舊水訂都要收
由高登開始跟過幾團，見過唔少仆街一開始反應好好
到最後潛撚左水

我開波鞋團每人要落$500訂

走數真係正仆街

開名啦

有巴打肯接手
我唔洗蟹貨了

咁撚仆街
開名啦
屌佢老母

之前tg @lkp12

最衰無問佢連登名
下次要網絡實名制

幫你推下

留名考慮

其實呢d人真係唔係男人黎
小小承擔都冇

都叫左你收錢先

係咪男人呢 咁冇腰骨 不如死撚左佢啦